想邀請外國音樂Youtuber唱下英文版《願榮光歸香港》，有無得諗？

外國好多音樂人Youtuber自彈自唱，點擊率高多人睇，可唔可以請佢地唱下《Glory to Hong Kong》呢？

一來，首歌旋律真係好聽，二來，音樂人比較反建制同埋關心外國既人道事件，如果外國歌手開始唱，又可以帶動另一波支持香港既風氣。

就咁讀者來信既形式俾個message佢地，邀請佢地唱下，我諗應該好多人會真係唱的。

我有呢個諗法，但平時少留意音樂Channel，唔知有d咩Youtuber合適，大家有無d咩諗法？

至於英文版，我知有好多唔同版本，個人認為呢個版本比最流行既版本更高質。但咩版本都係其次，最重要係帶動風氣！

《Glory To Hong Kong》

We pledge: No more tears on our land,
In wrath, doubts dispell’d we make our stand.
Arise! Ye who would not be slaves again:
For Hong Kong, may Freedom reign!
Though deep is the dread that lies ahead,
Yet still, with our faith, on we tread.
Let blood rage afield! Our voice grows evermore:
For Hong Kong, may Glory reign!
Stars may fade, as darkness fills the air,
Through the mist a solitary trumpet flares:
“Now, to arms! For Freedom we fight, with all might we strike!
With valour, wisdom both, we stride!”
Break now the dawn, liberate our Hong Kong,
In common breath: Revolution of our times!
May people reign, proud and free, now and ever more,
Glory be to thee, Hong Kong!

推

我又真心試過，搵咗幾個都冇回音

其實我覺得可以試多幾個... 我有呢個諗法, 卻無睇開music channel, 唔知可以搵乜人...